關於R4i卡(DS)

依加香港邊度重有無得賣?
Or邊度有機會有

唔好笑鳩我任豚，只係想懷舊一下

黃金

淘寶大把

淘記我用唔到，要買森林都有